【咪又係雞】中國第一網紅憑什麼年賺三億人民幣？

如果大家未聽過張大奕，今年29歲的她曾擔任日本雜誌的御用模特兒八年之久，並在社交媒體之上積下高人氣，粉絲人數近20萬作為基礎。然後2014年在淘寶開設售賣自己設計衣飾的小店，僅在2015年她的粉絲數量由20萬急升至400萬，年營業額達到6000萬，並在2017年加開內衣店與化妝品店，成為淘寶其中一位最具影響力的KOL店主。

當你認為Kim Kardashian已是神級賺錢Influencer，張大奕上年度的收入是4,600萬美金，比Kim Kardashian還要多50萬美金。

乜水

因為人哋有腦過你？有生意頭腦？

無人識你喎